連自己人都屌你地唔黎啊

尋日散水果陣又話今日會番黎，人呢？？？
今日人唔夠，班手足要頂住，要承受無盡既壓力。
要同旅客對立，仲要比自己友屌同冷落，話番黎既人去左邊？？？
成日講觀感講唔好主動阻住，咁要人架，人去哂邊啊？
比人笑我地啊，有人隻眼爆左都剩係坐果一日。記性已經唔好成日善忘，連火氣都得一日，想點啊你地？

坐一日就唔出黎想點啊？